菲臘-尼維利：感謝車路士幫助

曼聯名宿菲臘-尼維利在Twitter上稱讚了表現出色的曼聯半場馬迪，尼維利同時不忘調侃一番車路士隊，他表示要感謝藍軍肯放人，讓曼聯得到這麼一個出色的半場球員。

在曼聯4-0戰勝韋斯咸的比賽中，新援馬迪上演了自己在紅魔的英超首戰。作為摩帥的老部下，馬迪可以說即插即用，很快就進入到了摩帥的戰術體系當中。在半場攔截、推進等工作做得非常出色的馬迪，在賽後被曼聯官方評選為今場比賽的最佳球員。

曼聯名宿小尼維利也對馬迪的表現感到非常欣喜，他同時也不忘調侃一番放人給曼聯的車路士，尼維利在Twitter上表示：「感謝車路士放走了馬迪，他的表現太精彩了！」

有意思的是，一名車路士球迷在尼維利的Twitter下有些「氣急敗壞」的回覆道：「謝謝你們花費了4000萬英鎊買了我們第二差的球員，請花同樣的錢帶走加里-卡希爾吧！」這名藍軍球迷顯然對卡希爾的表現非常不滿，在車路士對陣般尼的比賽中，卡希爾開場不久就吃到紅牌被罰出場。